黃大仙要be water 呀

等d 狗散左先再落黎啦